精神同肢體好似解離咗

感覺大腦操控四肢嘅神經好似冇咁靈敏咁 好似成日都唔清醒咁 即係眼望自己好似睇電視咁睇住自己四肢郁動 好unattached
我聽講話白血病定唔知cancer身腳會好易痺
我個case唔知關唔關事
有冇人解答到係身體出事定精神問題？

推

隊得草多

精神緊張 少郁動

其實細細個中二左右試過一排
依家係類似咁樣

又好似冇乜緊張

有抑鬱？屋企人有冇精神病歷史？

應該冇

自己小心留意下
抑鬱未必係會成日唔開心
可以只係開心唔起，冇動力做平時會做嘅嘢
以前鍾意做嘅而家唔想做之類

上網睇咗下
似係解離症中嘅人格解離
但又未去到好影響生活

Dpdr? 好似有層霧咁隔住你同reality

有機會係精神病

就算你想睇精神科都要睇左普通科攞轉介紙先

似係
有時望住自己啲手手腳腳好似唔係自己嘅咁

屌 我明 同埋自己對唔同人講嘅嘢好似自動波咁 好似機械人

睇醫生

好似我食緊花生睇第二個人同人地講嘢咁

Same

Disassociation 姐, 好常見
仲有冇咩特別嘢？最近有冇咩特別嘢發生？情緒有無大起大落？作息胃口如何？